有冇人可以整返首願榮光歸加泰(加泰隆尼亞語)，聲援加泰手足，互相勉勵？

黎明來到要光復這加泰
同行兒女為正義時代革命
祈求民主與自由
萬世都不朽
我願榮光歸加泰

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

點會我地作比人地

人哋本身都有"國歌"

鬼識咩

我唔同意搞加泰
而家同中共作對都好辛苦
仲要同西班牙作對